有冇人發現娛樂台多咗好多唔關娛樂事既膠po......

啲無聊po就去返創意台啦
影衰晒我哋娛記

樓主高汁

g持

就好似呢個POST咁

Gwong Fuk 娛台💘✊🏼

好似啲咩會員民乜乜嗰啲成日喺娛記開膠po

公審緊人阿

광복홍콩 시대혁명
光復香港 時代革命

樓主弱智

層主色狗

完全同意

平時上黎都係為左幫娛樂台班弱智會員做急忌/笑7佢地

依家娛樂台仲無聊

冇左izone冇曬心機。。

下==姐係點

關我撚事

不過想屌日本妹同權F

momoland都收收地皮。。

求其啦

依家我愛❤Gidle & IU

其實我有想作曲比Izone

其實我作曲都ok…
加埋周•詩人既詞…

嘩 我一掌震碎你blue object

出黎隻秋

g持 係時候教訓下牙喪

樓主好球

而家先發覺樓主個名係唔對稱

有撚所謂咩
宜家成個連登都係cctai

YES